<resources>
    <!--Lenddo Onboarding SDK Strings-->
    <string name="verify_with_lenddo">Submit and Get Verified </string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_address_view">Set Location</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="confirm_location">Confirm</string>
    <string name="map_instructions">Click on confirm once you have placed the marker on the correct position.</string>
    <string name="choose_location">Choose Location</string>
    <string name="required_field">This field is required</string>
    <string name="enter_your_home_address">Enter your home address</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="find_on_map">Find on map</string>
    <string name="mark_your_address">Mark your address</string>
    <string name="confirm">Confirm</string>
    <string name="marker_required">Tap on the map to place a marker</string>
    <string name="address_set">Address confirmed. Click here to change.</string>
    <string name="type_place_name">Type the name of a place</string>
    <string name="map_navigation_instructions">Tap on the map to mark the location.\n\nYou may type on the search bar, drag the map or use pinch to zoom to navigate the map.</string>
    <string name="please_wait">Loading ...</string>
    <string name="notification_error_ssl_cert_invalid">Loading ...</string>
    <string name="psychometrics_title">Psychometric Terms of Use</string>
    <string name="psychometrics_introduction">To ensure that you are the person who is taking the quiz, the app takes random selfie snapshots (not video) during the quiz session.\n\n\nBy Tapping "Continue" you agree to the Terms and Use.</string>

    <!--Lenddo Data SDK Strings-->
    <string name="grant_access">อนุญาตให้เข้าถึงข้อมูล</string>
    <string name="permission_intro">กรุณาอนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลโทรศัพท์ ข้อความ รายชื่อ ข้อมูลตำแหน่งที่ตั้ง และข้อมูลที่คุณบันทึกในปฏิทิน เพื่อใช้สร้างคะแนนเครดิตของคุณ กรุณาวางใจว่าเราได้ใช้งานเทคโนโลยีการเข้ารหัสขั้นสูง เพื่อปกป้องข้อมูลส่วนตัวของคุณมิให้รั่วไหล</string>
    <string name="learnmore_allcaps">เรียนรู้เพิ่มเติม</string>
    <string name="back_allcaps">ย้อนกลับ</string>
    <string name="cancel_allcaps">ยกเลิก</string>
    <string name="done_allcaps">สำเร็จ</string>
    <string name="submit_allcaps">ส่ง</string>
    <string name="continue_allcaps">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="learn_more">Learn more</string>
    <string name="dismiss_allcaps">DISMISS</string>
    <string name="no_thanks_allcaps">NO THANKS</string>
    <string name="retry_allcaps">RETRY</string>
    <string name="send_feedback_allcaps">SEND FEEDBACK</string>

    <string name="permission_rationale_partial">หากคุณต้องการใช้งานแอปพลิเคชันนี้ต่อ กรุณาอนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลต่อไปนี้:</string>
    <string name="permission_rationale_complete">เพื่อให้คุณเข้าใจว่าเราเก็บข้อมูลประเภทใดบ้าง เราขอแจกแจงรายละเอียดของการเก็บข้อมูลต่าง ๆ ดังต่อไปนี้:</string>

    <string name="permission_title_sms">ข้อความ</string>
    <string name="permission_title_phone">โทรศัพท์</string>
    <string name="permission_title_location">ตำแหน่งที่ต้ัง</string>
    <string name="permission_title_contacts">รายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_title_calendar">ปฏิทิน</string>
    <string name="permission_title_media">รูปภาพ วิดีโอ ไฟล์ต่าง ๆ</string>

    <string name="permission_detail_sms">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อความ (SMS) ในโทรศัพท์ของคุณ เพื่อระบุรายชื่อผู้ติดต่อที่คุณส่งข้อความหาบ่อยที่สุด ซึ่งจะช่วยให้เราสามารถสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณได้</string>
    <string name="permission_detail_phone">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลโทรศัพท์ของคุณ เพื่อเก็บหมายเลขประจำเครื่องที่คุณใช้งาน และส่งต่อไปยังเซิรฟ์เวอร์ของเราเพื่อใช้ประกอบการวิเคราะห์และสร้างรายงาน เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงประวัติการโทรของคุณ เพื่อระบุรายชื่อผู้ติดต่อที่คุณติดต่อบ่อยที่สุด ซึ่งจะช่วยให้เราสามารถสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณได้</string>
    <string name="permission_detail_location">เราทำการศึกษาข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งของโทรศัพท์ของคุณในช่วงเวลาหนึ่ง เพื่อช่วยให้เราประมาณการถึงสถานที่ที่คุณไปบ่อยที่สุดได้อย่างแม่นยำขึ้น ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ</string>
    <string name="permission_detail_contacts">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลรายชื่อผู้ติดต่อของคุณ เพื่อใช้ประกอบการสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณ โดยเราจะไม่ใช้ข้อมูลส่วนนี้ในการทำการติดต่อเพื่อนของคุณแต่อย่างใด</string>
    <string name="permission_detail_calendar">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลในปฏิทินของคุณ เพื่อใช้ระบุช่วงเวลาของวันที่คุณว่างหรือไม่ว่างที่สุด โดยบุคคลที่ไม่ว่างในช่วงเวลากลางวันจะมีพฤติกรรมการชำระหนี้ที่แตกต่างจากบุคคลที่ไม่ว่างในช่วงเวลากลางคืน ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ </string>
    <string name="permission_detail_media">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลรูปภาพ วิดีโอ และไฟล์ต่าง ๆ ของคุณ เพื่อดึงข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งของรูปภาพหรือวิดีโอที่คุณถ่ายเก็บไว้ เพื่อช่วยให้เราประมาณการถึงสถานที่ที่คุณไปบ่อยที่สุดได้อย่างแม่นยำขึ้น ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ</string>

    <string name="feedback_title">ช่วยเราปรับปรุงบริการ</string>
    <string name="feedback_inquiry">เหตุผลหลักที่ทำให้คุณเลือกที่จะไม่อนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลของคุณคือเหตุผลใด</string>
    <string name="feedback1">ฉันกังวลเกี่ยวกับความเป็นส่วนตัวของข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="feedback2">ฉันไม่แน่ใจว่าจะได้รับประโยชน์ใดจากการอนุญาตให้เข้าถึงข้อมูลเหล่านี้</string>
    <string name="feedback3">ฉันไม่แน่ใจว่าระบบจะนำข้อมูลของฉันไปใช้ทำอะไร</string>
    <string name="feedback4">อื่น ๆ</string>
    <string name="thank_you_title">ขอขอบคุณThank you</string>
    <string name="thank_you_detail">ความคิดเห็นของคุณมีประโยชน์ต่อเรามาก และเราจะนำไปใช้ในการปรับปรุงบริการของเราต่อไป</string>

    // Validation Message
    <string name="validation_msg_unsupported_exception">Validation is disabled.</string>
    <string name="validation_msg_mandatory_field">This field is required.</string>
    <string name="validation_msg_validation_disabled">Validation is disabled.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date">Invalid date.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date_format">Invalid date format.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_email_format">Invalid email format.</string>

    // Permission confirmation
    <string name="permission_cancel_dialog_title">คำเตือน</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_message">คุณกำลังจะออกจากระบบ กรุณายืนยันว่าคุณต้องการออกจากระบบ</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_positive_key">ออกจากระบบ</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_negative_key">อยู่ในระบบต่อ</string>

    // Permission dismiss
    <string name="permission_dismiss_dialog_title">Important!</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_message">Are you sure you want to continue without granting all permission?</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_positive_key">YES</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_negative_key">NO</string>
    <string name="permission_rationale_important_message">You can still allow these permissions by choosing RE-TRY or you may choose DISMISS so you will no longer be asked for permissions.</string>

</resources>
