<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Lenddo Onboarding SDK Strings-->
    <string name="verify_with_lenddo">ส่งข้อมูลเพื่อทำการยืนยันตัวตนของคุณ</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="please_wait">Loading ...</string>
    <string name="psychometrics_title">ข้อตกลงการใช้งานแบบทดสอบทางจิตวิทยา</string>
    <string name="psychometrics_introduction">เพื่อเป็นการยืนยันว่าคุณทำแบบทดสอบด้วยตัวคุณเอง แอปพลิเคชันจะสุ่มถ่ายรูปเซลฟี่ของคุณ (ไม่ได้ถ่ายวิดีโอ) ในขณะที่คุณกำลังทำแบบทดสอบ\n\n\nหากคุณตกลงตามข้อตกลงการใช้งาน กรุณาเลือก "ดำเนินการต่อ"</string>

    <!--Lenddo Data SDK Strings-->
    <string name="grant_access">อนุญาตให้เข้าถึงข้อมูล</string>
    <string name="permission_intro">กรุณาอนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลโทรศัพท์ ข้อความ รายชื่อ ข้อมูลตำแหน่งที่ตั้ง และข้อมูลที่คุณบันทึกในปฏิทิน เพื่อใช้สร้างคะแนนเครดิตของคุณ กรุณาวางใจว่าเราได้ใช้งานเทคโนโลยีการเข้ารหัสขั้นสูง เพื่อปกป้องข้อมูลส่วนตัวของคุณมิให้รั่วไหล</string>
    <string name="back_allcaps">ย้อนกลับ</string>
    <string name="cancel_allcaps">ยกเลิก</string>
    <string name="done_allcaps">สำเร็จ</string>
    <string name="submit_allcaps">ส่ง</string>
    <string name="continue_allcaps">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="learn_more">เรียนรู้เพิ่มเติม</string>
    <string name="dismiss_allcaps">ยกเลิก</string>
    <string name="no_thanks_allcaps">ไม่, ขอบคุณ</string>
    <string name="retry_allcaps">ทำอีกครั้ง</string>
    <string name="send_feedback_allcaps">ส่งข้อเสนอแนะ</string>

    <string name="permission_rationale_partial">หากคุณต้องการใช้งานแอปพลิเคชันนี้ต่อ กรุณาอนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลต่อไปนี้:</string>
    <string name="permission_rationale_complete">เพื่อให้คุณเข้าใจว่าเราเก็บข้อมูลประเภทใดบ้าง เราขอแจกแจงรายละเอียดของการเก็บข้อมูลต่าง ๆ ดังต่อไปนี้:</string>

    <string name="permission_title_sms">ข้อความ</string>
    <string name="permission_title_phone">โทรศัพท์</string>
    <string name="permission_title_location">ตำแหน่งที่ต้ัง</string>
    <string name="permission_title_contacts">รายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_title_calendar">ปฏิทิน</string>
    <string name="permission_title_media">รูปภาพ วิดีโอ ไฟล์ต่าง ๆ</string>
    <string name="permission_title_accounts">บัญชีผู้ใช้งาน</string>

    <string name="permission_detail_sms">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อความ (SMS) ในโทรศัพท์ของคุณ เพื่อระบุรายชื่อผู้ติดต่อที่คุณส่งข้อความหาบ่อยที่สุด ซึ่งจะช่วยให้เราสามารถสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณได้</string>
    <string name="permission_detail_phone">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลโทรศัพท์ของคุณ เพื่อเก็บหมายเลขประจำเครื่องที่คุณใช้งาน และส่งต่อไปยังเซิรฟ์เวอร์ของเราเพื่อใช้ประกอบการวิเคราะห์และสร้างรายงาน เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงประวัติการโทรของคุณ เพื่อระบุรายชื่อผู้ติดต่อที่คุณติดต่อบ่อยที่สุด ซึ่งจะช่วยให้เราสามารถสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณได้</string>
    <string name="permission_detail_location">เราทำการศึกษาข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งของโทรศัพท์ของคุณในช่วงเวลาหนึ่ง เพื่อช่วยให้เราประมาณการถึงสถานที่ที่คุณไปบ่อยที่สุดได้อย่างแม่นยำขึ้น ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ</string>
    <string name="permission_detail_contacts">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลรายชื่อผู้ติดต่อของคุณ เพื่อใช้ประกอบการสร้างข้อมูลโซเชียลกราฟ (Social Graph) ของคุณ โดยเราจะไม่ใช้ข้อมูลส่วนนี้ในการทำการติดต่อเพื่อนของคุณแต่อย่างใด</string>
    <string name="permission_detail_calendar">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลในปฏิทินของคุณ เพื่อใช้ระบุช่วงเวลาของวันที่คุณว่างหรือไม่ว่างที่สุด โดยบุคคลที่ไม่ว่างในช่วงเวลากลางวันจะมีพฤติกรรมการชำระหนี้ที่แตกต่างจากบุคคลที่ไม่ว่างในช่วงเวลากลางคืน ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ </string>
    <string name="permission_detail_media">เราใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงข้อมูลรูปภาพ วิดีโอ และไฟล์ต่าง ๆ ของคุณ เพื่อดึงข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งของรูปภาพหรือวิดีโอที่คุณถ่ายเก็บไว้ เพื่อช่วยให้เราประมาณการถึงสถานที่ที่คุณไปบ่อยที่สุดได้อย่างแม่นยำขึ้น ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ</string>
    <string name="permission_detail_accounts">เราขอใช้สิทธิ์ในการเข้าถึงบัญชี Google ที่เชื่อมต่อกับอุปกรณ์เครื่องนี้ ซึ่งเราใช้ข้อมูลส่วนนี้ประกอบการจำลองคะแนนเครดิตของคุณ</string>

    <string name="feedback_title">ช่วยเราปรับปรุงบริการ</string>
    <string name="feedback_inquiry">เหตุผลหลักที่ทำให้คุณเลือกที่จะไม่อนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลของคุณคือเหตุผลใด</string>
    <string name="feedback1">ฉันกังวลเกี่ยวกับความเป็นส่วนตัวของข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="feedback2">ฉันไม่แน่ใจว่าจะได้รับประโยชน์ใดจากการอนุญาตให้เข้าถึงข้อมูลเหล่านี้</string>
    <string name="feedback3">ฉันไม่แน่ใจว่าระบบจะนำข้อมูลของฉันไปใช้ทำอะไร</string>
    <string name="feedback4">อื่น ๆ</string>
    <string name="thank_you_title">ขอขอบคุณ</string>
    <string name="thank_you_detail">ความคิดเห็นของคุณมีประโยชน์ต่อเรามาก และเราจะนำไปใช้ในการปรับปรุงบริการของเราต่อไป</string>

    <!--Validation Message-->
    <string name="validation_msg_unsupported_exception">ไม่สามารถทำการระบุตัวตนได้</string>
    <string name="validation_msg_mandatory_field">จำเป็นต้องกรอกข้อมูลนี้</string>
    <string name="validation_msg_validation_disabled">ไม่สามารถทำการระบุตัวตนได้</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date">วันที่ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date_format">รูปแบบของวันที่ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="validation_msg_invalid_email_format">รูปแบบของอีเมลไม่ถูกต้อง</string>

    <!--Permission confirmation-->
    <string name="permission_cancel_dialog_title">คำเตือน</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_message">คุณกำลังจะออกจากระบบ กรุณายืนยันว่าคุณต้องการออกจากระบบ</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_positive_key">ออกจากระบบ</string>
    <string name="permission_cancel_dialog_negative_key">อยู่ในระบบต่อ</string>

    <!--Permission dismiss-->
    <string name="permission_rationale_important_message">คุณยังคงสามารถอนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลของคุณได้ด้วยการเลือก ทำอีกครั้ง หรือกรุณาเลือก ยกเลิก หากคุณไม่ต้องการมอบสิทธิ์การเข้าถึงข้อมูลให้กับเรา</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_title">ข้อความสำคัญ!</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_message">คุณต้องการดำเนินการต่อโดยที่ไม่อนุญาตให้เราเข้าถึงข้อมูลทั้งหมดใช่หรือไม่</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_positive_key">ใช่</string>
    <string name="permission_dismiss_dialog_negative_key">ไม่ใช่</string>

    <!--Liveness Detection-->
    <string name="liveness_initial_instruction">Position your face within the outline</string>
    <string name="video_capture_tooltip">Press the button when you\'re ready</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="recording_done">Recording done!</string>
    <string name="you_can_now_preview_your_selfie">You can now preview \n your selfie.</string>
    <string name="done">สำเร็จ</string>
    <string name="submit">่ง</string>
    <string name="retake">ทำอีกครั้ง</string>
    <string name="your_document_has_been_successfully_uploaded">Your %s has\nbeen successfully uploaded.</string>
</resources>
